王家衛新作《重慶森林2020》正式獲准拍攝

新浪娛樂訊9月23日，國家電影局2020年4月備案、立項公示出爐。王家衛新作《重慶森林2020》正式獲准拍攝。

故事梗概為：90s香港，失戀警察223偶遇金發女殺手，一夜共渡短暫溫暖二人。也經歷失戀的警察663，生活漸被一位闖入的“夢中人”改變。2036年，少年小千和阿May不甘被基因配對牽手，執意找尋自己的“命運”。

點解唔係香港拍

去重慶ge森林拍

放心
支滅都未拍好

連王家衛都要炒冷飯？

估計 2031 上映 算快

後生仔睇慣泡菜劇

今日唔會有人睇了

拍到2046可以直接上2046

個名感覺同周星馳啲掠水作差唔多

諗住搵邊個拍先

佢都要沽名釣譽？

王菲 字靖雯

再拍 已經唔係嗰回事

唔好搞到好似劉鎮偉咁好唔好呀

咪又係金城武梁朝偉黎明😂
佢仲會搵其他人拍咩

放過重慶森林啦 我係好中意呢套呀

重慶森林當年應該係佢最快搞掂既一套

學擺度人咁掛名監製咪一樣奶共賺錢囉
點搞要搞以前d戲呀

連電影都搞高清remake?

擺度人係王家衛自己落場拍大部分場面

套擺渡人已經睇化咗，唔係想像中咁差，只係唔係我心入面嘅王家衛電影

等睇佢套繁花，應該幾精彩，唔知佢會點編點導。舊上海末落，香港末落，其實故事好相似。

重慶2020就，應該不了

擺盜人
唔知係佢回塘定有名有利定點
好撚堆砌造作

要批准後先可以拍，拍完又要送檢，呢部戲都係唔洗睇

仲有邊個演員做到偉仔金城武

唔好搵班大陸小生黎搞臭

老土到爆

本來真係唔係佢導
但係個導演太廢咩就位打燈全部都唔識
所以黑超自己拍返
梁朝偉條Line同單春條Line好明顯兩個風格就知

臨急上陣就算啦

係咪佢真係做導演先？

睇到屌曬鬼

真係去重慶
又搞壞經典

睇返重慶森林1994
每次行過中環半山條扶手電梯都諗起

2020
我驚2030都未拍完

足球小將road to 2002

哇屌咪搞啦
本身好鍾意呢套戲

王家衛要好快拍完，可以好快
重慶森林都係好快拍完

有佢本人確認做導演再講，根本依家得一則大陸新聞，唔洗咁認真。

"備案"會唔會只係行政野要9up

佢做導演，唔代表有保證
擺渡人都係由王家衛做導演

擺渡人官方導演係張嘉佳

呢個係中共電影局官方立案，唔係一般新聞

以王家衛嘅做事方法
隨時係因為佢想喺重慶拍啲鏡頭喺第二度用
所以老作套戲出嚟話要去拍去攞批文

都唔信，王家衛真人出黎講先再討論未遲

鮑德熹話擺渡人係由王家衛負責導演工作，張嘉佳則專注改劇本。

不如話等王家衛拍到出黎再講

當年王家衛拍重慶森林，都係臨急上陣，係兩個月內由度劇本做到後期埋尾。

重慶森林2020但係2030先上
咁即係用未來角度去睇今日畫面
香港Nolan

重慶 水浸到仆街
拍災後民生?

上海森林?

可能今次hea啲

備案個故事係2036年嘅重慶

廚師沙律

屌你搞重慶森林 我好鍾意呢套

去重慶拍

警察

重慶拍重慶森林
揚州炒揚州炒飯

去重慶大廈到拍啦

2036年
差唔多啦

冇十年比佢都唔會拍得完

野味森林

唔會掛，第一集都係拍咗幾個月

仲拍警察

邊有拍警察
佢嗰句係講緊舊嘅重慶森林

咁老==

睇個名就知係大陸資金，揾埋晒d大陸明星仔領銜主演嘅呃錢電影啦！

胡歌

試下林峰黃宗澤個啲得唔得？
捧下（新星）接班啦

都炒左好多年

新喜劇之王

似黃百鳴多啲

家有囍事 20xx

相信個名只係臨時，正如當初新喜劇之王立項時係叫D計劃
條友最叻巧立名目呃投資，但到頭來完全唔係嗰回事

未拍完都可能老死左

一代宗師根本唔好睇

話時話呢套嘢冇出過bluray
喺香港搵唔到

睇八爺動作設計已經夠
如果你識睇既話
其次就幾句對白都夠做

佢退休唔知拍完未